奧燒續約 又簽到世界級前鋒 反雲黨仲有乜好講

反雲黨係咪好凍牙

加齊迪斯既功，關雲加咩事

簽到美斯又點撚樣呀?
未又輸波